msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-12 09:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-08 08:00+0000\n"
"Last-Translator: Wasneet Potato <wasneetpotato@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://"
"translate.ws3917.space/projects/deltarune-hypothesis/2-cs-monobehaviour/"
"zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.4\n"

#
msgid "setup new bar positon"
msgstr "设置新的栏位"

msgid "Dice Equal = "
msgstr "骰子总合 = "

msgid "did you forget to make the method public?"
msgstr "忘记将method（方法）公开了吗？"

msgid "Couldn't find Component named: "
msgstr "无法找到组件："

msgid "test"
msgstr "测试"

msgid "DETECTED"
msgstr "检测到"

msgid "SUCCESS!"
msgstr "成功！"

msgid "subscribed to battle events"
msgstr "订阅战斗事件"

msgid "how?"
msgstr "怎么？"

msgid "null"
msgstr "空"

msgid "Battle has begun"
msgstr "战斗开场了"

msgid "Error whilst grazing! Bullet_Generic not found in collider?"
msgstr "擦弹时出错！Bullet_Generic在collider中不存在？"

msgid "currently on "
msgstr "此时处于 "

msgid "max visible characters: {text.maxVisibleCharacters}"
msgstr "最大可见字符（Max visible characters）：{text.maxVisibleCharacters}"

msgid "text length: {text.text.Length}"
msgstr "文本长度：{text.text.Length}"

msgid "Susie Missing?"
msgstr "Susie丟了？"

msgid "Ralsei Missing?"
msgstr "Ralsei丟了？"

msgid "all text shown"
msgstr "显示所有文字"

msgid "FOUND YOU FUCKER"
msgstr "混账，逮到你了"

msgid "Disabled Disclaimer skip because currently in editor"
msgstr "已禁用免责声明跳过因为当前在编辑器中"

msgid "Column {columnIndex + 1}: {symbolFromImage.sprite.name}"
msgstr "列{columnIndex + 1}：{symbolFromImage.sprite.name}"

msgid "Payout awarded: {triplepayout}$"
msgstr "获得奖励：{triplepayout}$"

msgid "done"
msgstr "完毕"

msgid "running"
msgstr "正运行"

msgid "Last Level was "
msgstr "上一等级为 "
